我想問信用卡最快同最耐嘅批核時間大概幾耐

如標題

ICBC 2-3個月 等閒事

AE兩日批, 再兩日拿到卡

支資應該係ICBC 同BOC 最慢

沉迷賭博=倒錢落海

想套現就算吧啦